【IQ題】知唔知咩動物最唔怕凍

第三頁開謎底

北極熊
秒

錯

馬

女人

雖然女人的確唔怕凍但

連登仔

唔係

雞

龍

北韓人

唔啱

why
btw錯

魚，因為不動魚生

錯啊

火雞
秒

狗

熱狗

nono

狗

鳥
不凍鳥

大家都方向正確
我覺得我講個答案出黎會比人小

人
因為人識著衫

驢
因為圍驢可以取暖

花 因為花式溜冰

笑左 但

我怕你出答案比人屌

水 換為蚊怕水

離題重作

預左 沖沖下涼諗倒

羊 因為北冰洋

牛
因為牛怕熱

女人
秒

死左既動物

毛毛蟲 因為無從判斷

屌

nooo